有野想同F.1條臭系講

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

呢度唔係school.secret

新會然?

等睇新會然衝出黎

連登仔成日老笠高登啲hit post扮戇鳩

我都忍佢好耐

凱婷近日如何
好多年冇見

當連登係女童院？

吾你老母，八婆

前幾日先有人回完帶 樓主忍下啦

凱婷做人呀嫲未

百年歸老添啦

唔中意米撚睇

吾撚識字？

未入到sorry

好似生左仔了

狗屎垃圾都擺上黎

梨刀po對皮鞋上黎囉

臭系叫人負評我我好驚牙

屌，原來波台狗嚟

懷。念

其實都過左一段時間，不過最近同佢聯絡返，不如就寫吓做個記念啦。果陣阿宜佢讀緊U，啱啱sem break..

日期係今年一月頭，事源女朋友Jess唔知睇完咩韓劇話好想去韓國，重話襯重有雪落想快啲去玩雪咁話，重急到話一陣放工就即刻仆去旺角旅行社報團。啲港女真係傻的嗎。大佬我唔一定同公司攞到假架喎！？ Anyway, 好彩趕得切同老細攞左五日假，之後快快趣去mk 搵jess。

去到mk銀行中心果陣重未到jess, 咪打俾佢

我： 「喂，你到左未呀又話七半等嘅？」
Jess：「未到呀， 頭先要等埋Joyce同Queenie 先一齊過去嘛。」
我： 「等埋佢兩個做咩？又話報團去韓國？」
Jess：「咩呀， 佢兩個同我地一齊去架! 一日最衰都係queenie囉! 食lunch果時話上網睇到d韓國旅行團好似好抵咁，搞到人心思思咁.. 人地都未試過同你撘飛機旅行，多啲人一齊放心啲嘛。」

稍為有啲常識既男人都知道，情侶去旅行，重要係韓國，又要同你拎行李，要陪你去買化妝品、買衫買鞋追韓星，都係為左夜晚返到酒店，沖完個靚涼（一齊沖），可以扑野！無錯！係為左扑野！我地男人肯俾成萬銀係為左扑野！重要係異國果隻！你啲同事又跟埋黎，一陣沖完個涼，你啲Friend過黎敲我地度酒店房門，話要同你Girl's talk，重要通宵果隻，咁點算？你地三個女人就高高興興吹水吹天吹地，咁邊個同我吹條撚？

唔記得左講，Joyce同Queenie果啲標準辦公室OL，即係一個肥，一個矮，唔好以為個個OL都係靚女黑絲長腿短裙，而家香港無架喇，收皮啦。所以唔洗講果啲「咁咪4P中出埋佢啲Friend」，屌，我稍為諗下都已經覺得相當重口味。

都未講過下啲背景。我自己係做蚊型公司既小小designer，平面、文書到programming都要做.. Jess就響外資做office，我地就響大學朋友啲gathering入面friend lung friend識，拍左半年拖，扑過野，不過好少。Jess佢樣真係唔差，略啡既然頭髮啱啱掂膊頭，有時對住啲文件大累，所以會戴幅幼黑框眼鏡。得喇，唔想知丫嘛，淨係想知個波大唔大丫嘛。B/C左右呀，得未呀淫蟲。

呢個幾星期放工就會同Jess去行下鋪頭，買返啲厚羽絨呀，厚長褲、暖貼咁，因為韓國會落雪，去到真係會好似好撚凍咁。佢買下買下都買左好撚多野，返到屋企執喼果時先知大獲，Jess重同我講話佢自己要帶兩個喼加一個旅行袋，叫我幫手拎啲咁話。我到今日都唔明究竟女人去旅行點解可以拎咁多野？我重記得上一次去旅行係同去grad trip，去五日台灣，同行個女同學話要最少帶十五件衫！再旁邊個女同學話，我帶左十九件！WTF？我問點解，佢地話「咁，唔知點襯丫嘛，去到先襯囉。」吓？我們地男人條數就好易計：5日旅行＝5件衫，最多加一件做士啤！女人執喼係ON9嘅！我話嘅！

呀屌離左題

系牙

包包